
                      En mi vida he visto algo mas bochornoso, la película mas estúpida, falsa y machista.
En serio nos vamos a creer que puede ir por la vida pegando palizas, humillando y casi con agresión sexual, sin consecuencias, por favor… las mujeres quiero creer que tienen mas dignidad que esta protagonista.
Bueno por no hablar de la filosofía barata y de chichinavo que pretende vendernos, si eso es vivir la vida a tope pues no se como llamar a los que de verdad hacen algo útil y se superan, pero que vayas corriendo con la moto poniendo en peligro a otros ajenos a tus ganas de hacer el gilipollas, no lo llamaría yo así .

En resumen no merece que pierdas tu precioso tiempo viendo a una película y actores ridículos, sobre todo ese contradictorio personaje de H, por favor si quieren peor a un guaperas que lo sea, no este chaval que no es capaz de abrir los ojos y si es posible que sepa actuar, gracias.
        
            